FF 有冇人成日想測試自己有幾好打

做gym咁辛苦真係為左強身健體咩

樓豬打打下會唔會瀨屎？

達子我練下腹肌都打得贏曹星如

正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪

一拳打爆坦克

我心情唔好就搵條女練拳

要再諗諗
可能會比16歲南亞裔打到爆缸

成日覺得自己721一定可以擊敗哂班白衫

現實一定走都走唔切

唔打都瀨屎

必殺技黎

我打得贏林鄭 同我隻抽